做緊7-11夜更，你問我答

如題 返緊工好悶
吹下水

推一推po留個record先

幾點收工

仲有冇七仔出嘅肉醬意粉賣？

7點

有 不過星米好食d

多唔多人買condom

我果間唔多
一個禮拜賣4盒左右

7仔有咩好食？

$/hr?

你嗰間係總公司開定特許經營

7仔有咩抵買

雞脾 星米
肉醬意粉

唔食辣 但好多人買

44/h

總公司舖

冇 乜撚都貴
不過可以睇下有乜清貨既

有冇成日有奇怪人買野

有
有個買枝解茶飲之後就會自言自語咁飲哂枝解茶